冇老婆仔女，真係唔好expect我返工

你話有老婆仔女
咁冇計有責任係度
但有乜理由
黎到世上唔到我話事
但就要捱
要返工
連養自己都做到隻狗咁
唔係未試過
大公司又麻煩
細公司又西
已經放棄結婚生仔
放過我好嗎